每日食一包煙,大變食幾耐無死?

天氣咁熱,仲有咁多煙剷,點解食咁耐都未死

大約到你識打字左右先死

噴死你先死